Cy gisent noble homme Geffroy de Bonal escuier et damoiselle Claude de Pollans sa femme qui trespasserent le dit Geffroy le XXV jor de decembre l'an mil CCCC L[450] et VI[6] et la dite Claude le l'an mil IIIIC[400] et.